［突發］今晚 坑口東港城 日牛 正式 壽終正寢！！

唔好意思呃左大家入黎

大家好，我係琴日開post叫大家一齊去幫親日牛既巴打

今日日牛係facebook再次出左道歉聲明：

經過餐廳連續兩日既facebook post道歉，同埋當時叫警察既係用緊餐既食客，唔係餐廳。
將軍澳tg group經過大約1小時討論後，見大多巴打都覺得應該放過日牛，比佢做返生意。

我地今次放過佢唔係因為我地驚比人話，反而係想同大家講連登仔都係識分是非黑白，係講道理既人，會原諒肯誠懇道歉既人。

多謝大家

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

人都冇炒 有乜好原諒

尊重民眾討論結果

交代咗個日唔比手足入場個員工點處置未？

支持罷食

其實去到呢一步，餐廳己經跪到咁，炒唔炒己經唔係重點。
依家我地原諒佢，佢又可以做返生意（如有），雙贏局面。

我地應該將注意力focus返重要既野，己唔係去再chur跪底左既餐廳

呢個tg grp冇討論過，唔清楚，有冇巴打補答？

巴打睇內文

支持
始終同SHK 唔同
冇人命，道歉咗就算

其實只要個伙記唔妥個老細都可以用衣招玩死間鋪

好似依家有唔小集團式餐廳教緊開工唔好9up

好

就算要狙擊都唔使再咁高調
玩過火會變紅衛兵

你叫人抄左個員工
咁同吉野家有咩分別

同意
可以令到集團式餐廳教員工唔好9up，件事己經超額完成

老細 炒佐佢
秒解

即時暫停營業 仲想點
留力做更有意義既事啦

呢個先係應該focus既野

救唔番啦 我準備日日1823 同食環

其實依間係個員工累事姐 本身都未必係紅底 出左兩次聲明就不如算啦

利申 繼續罷食紅底吉野家

借問聲 炒左未?

到依家有邊一間餐廳/公司肯咁樣跪底？

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

Thx bro

係都吉野家啦

Thx

上邊回應左

有無員工樣圖

都係會罷食
大家食mou mou club啦

光復香港 時代革命

真，收手做其他野

條友未抄喎

得罪人個條女冇返工
做緊野個兩個後生仔似巴打
經理（？）有冇巴打想補上？我冇大頭

可，但不會再搞

咁你地就算,抵比人恰到上心口

yes唔好搞落去
見好就收

有上環 有元朗

你有你食，我有我擺食
你出個post呃人入黎叫人食做乜姐

點解你一個tg討論完就叫全世界跟你食返
兄弟爬山
我係唔鐘意佢啊，我會叫所有朋友都唔食和心！
全港和心都唔食呀！

唔可以就咁放過佢地

跪左係到 雙手放頭
仲埋去踢佢打佢，同黑警有咩分別

炒撚左個兩個仆街先講啦
不過點都唔會食

唔炒仲好 去拎飛俾面色佢睇

光復香港

佢跪低左我又覺得可以停止宣傳抵制
至於大家食吾食 個人選擇黎嫁者

算啦，仲想點

721上環

抄咗人未？未抄就上樓上食拉麵

Agree

我讚成唔搞餐廳 但果兩個員工的確錯得好離譜，一個交代都無唔掂啵

炒咗個垃圾員工先出聲啦 日嘔

可以罷食 再搞落去吾放過人既話就會變左黑人憎 同何妖白衫果啲人有乜分別?

坑口人想入GROUP
https//

最基本要求：炒人(炒1件)

可以呀，總之就唔搞，比人做生意

有咩提議？

抄咗人咪放生
咁簡單都做唔到？

咪係，無任何實際交代就要人食返你？
唔該你地同管理層反應下先啦

光復香港，時代革命！

班警察打柒到義士頭破血流有同你講過道理？
喺西鐵班白衫有同你講道理
林鄭有同你講過道理？

邊閪個撐佢都要有教訓
你條濕鳩咪撚代表連登

Thanks

時代革命

無食日牛好耐

原唔原諒冇所謂
但照罷食

大家槍頭一致，做番要做既事啦。

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

其實最簡單唔係話要佢炒咗個員工
唔講政唔政治
明知有枱 明明人地號碼更前 都特登拆4人枱收2人枱
仲要同人講 你唔鍾意等咪食第二間

我地係要佢為自己既言論道歉

身為將軍澳人極度唔同意
佢個道歉始終都係係度瀨三瀨四
唔明你個將軍澳tg群點解可以代表所有將軍澳人

我就好簡單既姐
個道歉ok既 我接受
依家差一個人既姐
交一個人出黎
咁就當咩事都冇囉

你員工多口屌完人
公司要負責 佢個人都要負責

咁就想收科？

出一篇咁既垃圾聲明就原諒？？？
咪on9啦
人地而家只係想拿拿淋再開鋪繼續賺錢咋

推呀屌！

727元朗反黑

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

出個咁既道歉聲明叫跪左？

就算冇炒 都要處分減人工！

點同 呢單係撚9人唔比人入座
吉野家條友出po抽水宣傳菜單 但因政治立場而被炒
宜家呢單係工作專業上嘅錯 當然應該有處分

將軍澳人想join個將軍澳tg群
可唔可以放link？

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

大把藍絲, 廢老大把錢, 叫佢地幫襯咪得

哦 食客自己報警
咁次次去食都幫佢報下喇

有辦法唔洗繼續搞佢又唔洗炒人，叫個撚屌親自道歉

佢同吉壽條友唔同，呢個頂多叫政見唔同，吉壽條講話叫坦克殺人

想佢清楚交代當日因為自己政治立場而玩9食客既員工點處置

既然佢地都選擇性唔做香港人生意，我都可以選擇性唔去食佢公司旗下既餐廳。
無人叫佢今日唔開門，無人企係度阻佢開門。點解佢唔開門做唔到生意係我地既問題？呢個問題你要問返管理層而唔係我地。

樓主收左$! 不解釋了

無啦啦講咩將軍澳tg群得出結論
圖又冇link又冇

打手味濃

Agger

叫坦克殺人 都係政見唔同
但政見唔同都唔可以當面撚鳩食客嫁

Admin表示等支那網軍過多陣再開放

推

唔開門做生意都叫有交代

咁快有正面又岩聽既回覆都算係咁啦。
佢自我整頓之後相信會再發一次聲明。

同林鄭話暫緩就放過佢有咩分別？
雖然已經話會內部整頓，但一日冇炒一日代表佢地包庇緊呢種行為呢

咪撚理啦 話之佢開唔開返門做生意咩
總之就罷食
focus返義士同五大訴求先

個tg有個私谷，尋日係日牛門口嘉年華既時候聽住高高地箍牙個條女講，其實個條女係咪谷主
佢結伴有個粉紅色衫男人

咪係，focus重要野同食唔食和心係無衝突，點解要放佢地係對立面？

就我個人睇法啦，我無話撚鳩食客係啱，但撚鳩食客同叫人殺人係兩個唔同水平嘅評論黎

咁咪係囉 再做落去我地同林鄭同黑警有分別？
不如集中重要野好過
我冇代表連登，只係琴晚個post係我開，我有responsibility
琴晚個post又唔見你屌我代表連登叫人幫親？

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

叫佢交個人出黎 等全世界冇人再請佢

有冇員工報料

林鄭話暫緩我地都要硬食
餐廳話內部整頓，完左件事我地都可以選擇唔食

呢個唔關我事
我住左將軍澳咁耐一次都冇食過

比佢知道係黃絲一定加料
唔好去食

唔會食 除非炒人

Aggar

懷疑樓豬打手
引人原諒日牛

知衰可以放過 留力做其他野

咁依家同意既人係多過唔同意既人
如果你冇份討論，唔係group，做咩突然先咁關心將軍澳？

咁點解要原諒佢依家係講緊唔食，係樓主話放佢條生路喎
btw如果暫緩硬食就唔會有人出嚟抗抗爭啦

公司都跪到咁

屌你老尾，你討論完代表全將軍澳?

知錯能改善莫大焉
乖喇

係咪爭咁D野？
玩鳩食客個員工一係炒，一係出嚟道歉。
玩鳩人唔洗成本？
而家真金白銀消費無啦啦比你用政見問題撚左獲
你打份工人地遊行關你鬼事

出兩封台信就接受既人通通都係鬼

如果唔開門一日係交代
吉野家應該唔介意全線休息一日做員工訓練

你仲唔明咩係交代

Ok 罷食

只係唔再追擊，食唔食現場決定

我係打手琴晚就唔會叫人圍啦

藍絲
你係咪我呀媽？

做乜撚野姐，你地係咪唔記得比人侮辱巴打嘅待遇? 比著你你接受到? Tko啲人咁垃圾嘅原來?

人都無炒做咩撚野姐樓主?
依家係咪政府唔撤回 佢同你講對唔住你都收貨?

唔係group就唔關心將軍澳？
樓主

叫坦克殺人得個講事， 呢個玩食客係真真正正做左

根本就要清算日牛

欣賞

開番唔係問題，但係嗰兩個一定要交出來

算啦反正呢間野個集團搞左丸久小山園單野出黎之後, 已經唔會幫襯旗下任何食肆
但集中番去中環元朗度係岩既

巴打可唔可以講下咩事？未聽過

老老實實， 此風不可長
做老細嘅正常嘅點都要做d野

如果一個小waiter就可以搞咁大鑊野 證明either個店長同意 或者店長已經冇能力去管理鋪頭

外在因素要交代係其一 但內部員工自立為王咁亂黎就一定要清

我就唔知你地
但我一定唔會再食
都痴撚線 打幾個字就冇野？
而家條撚樣明恰鳩人 仲唔撚知錯啊
唔通因爲你po咗上網就會知錯？
唔會囉

下
咁佢補賞左當日位巴打未
唔俾人入都唔好要人白等咁耐呀嘛

我地係好人，所以我地理應企係到俾人打，理應受人氣？

間鋪你架?

佢份聲明就唔啱啦，講多句已經處分咗𦘦事員工咪大家都gur啲。

Tg link:

光復香港
時代革命

Ok呢個我心急打錯
我道歉

巴打有冇相？

係邊條撚樣？

仲有 佢仲想係tko立足的話就點都要做d野表示

當然shk仲俾唔俾佢續租就係另一件事

今次成班香港人跟車太貼啦，小心炒車...

暫定 （可更改）

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

禁錯

【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

有時間幫手推下，改左日子要通知街坊

一係你就炒人以表誠意囉老細

呢個員工係因為個人政見
連基本責任都唔盡呀

呢間公司連有冇發生過呢件事都唔肯address
你覺得呢一個真係有誠意嘅表現？

話唔定個員工心懷不忿，之不過唔出聲咋嘛
不過飲食業難請人，可能間餐廳係避一避風頭

咁你就應該去問返吉野家 再唔係你去帶頭圍tko其他吉野家
係咁chur住一間已經跪低咗嘅餐廳有啲唔理性 同小家
其實對日牛嘅壓力已經足夠
與其動員咁多人係一間轉角嘅鋪頭 不與呼籲多啲人係放工時派單張 口述宣傳 討論大會 貼街招 話俾其他人我哋嘅訴求
tko人仲有好多嘢可以做！

吉野家日日都爆場 講完

唔好搞到同紅衛兵同一個level 咁, 呢件事, 對比起主線既事黎講不值一提,

既然餐廳主動讓步, 無必要趕盡殺絕.

趕絕何妖應該冇人會反對, 但係對方既然做得侍應, 都係相對弱勢既人

趕絕佢對而家主線任務有咩用?

不如專心返宣傳721黑狗開槍, 727 元朗反三黑遊行啦

再係呢D小事咬住唔放, 同三毛做既野係冇分別, 唔該冷靜D, 用下腦.

將軍澳巴打自行決定吧

日牛係低價食物
好少少建議涮涮鍋
再好啲但馬屋

就算炒左咪鬼食
一陣唔知廚房會唔會加料

唔L9佢 但唔會食

你跟進下佢既內部整頓再update 大家

各位要繼續打5大訴求主線,
反黑元朗遊行支線
部份支線任務完成就由佢, 任務獎勵細, 唔值得係咁刷任

可以停止樓主同你既宣傳
但唔好叫其他人做乜

肯改過嘅
慢慢就會有人食
公道自在人心

支持佢改過

推尋人

ok 冇問題
恢復營業再搞9過你
而家抖抖先

睇返瘋傳嗰條片，見到最尾一秒影到嗰班差佬跟住商場職員進入沒有商戶的長走廊離開新城市並前往好運中心方向， 同新鴻基拎出嚟嗰4條片無衝突！最後會造成流血衝突係因為有個差佬擅自離隊，唔夠班示威者鬥就call番班手捉返嚟，所以先做成流血衝突！巴士總站往商場的路的確24小時公眾通道，巴士總站已經有好多個標示注明

雖然新鴻基開頭冇做錯到，但佢仲喺度扮中立，又唔譴責警方，所以新鴻基係抵死，搵自己笨！真係自己攞嚟衰。。。而家點補救都無用，唔會再有人相信

有需要針對係一個冇權勢既人身上咩？
我地不如留力 對準權貴同政權

炒左先講啦
出個聲明想香港人收貨？

間間鋪都咁 我地仲有飯食？

無炒經理同嗰位員工，有排同你玩， 明天我接力！

我原諒你，不過唔會再去

屌其實剩係去過一次

其實佢都知連登仔/香港人過左一星期就會有另一個目標，而家拿拿臨浸冷水好過
你睇下TVB D活動仲有冇人搞?
你睇下吉野家仲有冇罷食?
你睇下新城市仲有冇人貼MEMO?

咁佢都唔做生意一排 賺少咁多都收得貨既
不過唔炒人 如果再發生呢種事既話
基本上可以話佢以後都唔夠膽再咁玩
分分鍾728仲會派水俾人飲

無針對呀 不嬲都無食開 聽都無聽過 但憑咩叫人食翻？

push, 係連登力量

Yes

真係唔識佢地 冇關係
只係上個post叫人幫親，我有responsibility

兩年前架咋喎香港人咁善忘既?
【版權風波】香港「丸久小山園」易名 承認非直營店

家下個名叫京都抹茶庵, 尖咀格離幾間全部同集團

I 集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

幫佢壽終正寢先啱呀
你打錯野

冇叫你去食

樓主不代表將軍澳人

有時做人唔好趕盡殺絕, 搞到冇後路比人, 佢肯表示誠意停業培訓員工都已經完成任務。
即係好似大家都唔想黑警圍堵所有示威者後路, 要好似沙田咁背水一戰
集中主線任務, 元朗反黑遊行支線

起碼員工唔敢再講

呢個真 推一推先
人地知你最想既炒人都無做 何來跪低
員工仆街就要炒 老細仆街就罷食 呢d只係最低消費
一路都只係對事

為香港人打氣 有無人po埋上藍絲page
一齊搞死呢間野 呢間野竟然撐暴徒打警

大家好，我係琴日開post叫大家一齊去幫親日牛既巴打

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

樓主唔代表將軍澳人
頭先心急口快講錯野sorry
我撒回

點知佢會唔會加料先？

可以繼續擺食,但係就唔好而家哂時間圍佢喇

冇咁得閒搞佢
不過唔會再食佢集團旗下所有餐廳

做人唔好趕盡殺絕
林鄭都暫緩左
大家完成任務
唔好再搞事

係咪咁？

前線嘅事前線解決
唔到你代表和解

放棄搞
但繼續罷食

道歉接受，但繼續罷食

我地有更重要既事去做

OK

呢D經過門口大大聲屌下
等班客聽到就得
平時做得

唔撚食

咁嘅垃圾打手開嘅post成千正評咁就接受？咁你不如接受埋暫緩啦
成個post一堆P牌打5p字冇人屌

繼續罷食

ok 但繼續觀察

如果我語氣重左我先say sorry

無人會浪費時間去間咁唔重要既餐廳，不過入到黎見到樓主呃人入黎再話係谷討論就叫人食返真心嬲。

大家唔止要和心既交代，係個職員既交代。

將軍澳人 八月四號見

交人！
得間鋪代佢道歉有咩用？
唔專業既 staff 係要拎出黎同公眾反省佢有幾咁人頭豬腦

我冇叫人食返呀

要做到逢紅必反，對準政治核心
做一啲對大家有利嘅事

我冇野講

果然係和理非非

樓主同日牛有極大利益輸送嫌疑!
嘗試引導他人思考 、 所謂的道歉文只是群眾壓力而起
全部一紙荒言!
試圖平息日牛針對個別食客所持政治立場!

日牛反對和平示威者既行為
即係反對香港係有集會自由、和平遊行權力 既理念!
面對專制強權，我地係有權發聲、公民抗命係必須!

正式呼籲罷食日牛, 反對任何不支持和平示威者既公司!

我諗最好既方案係：不願諒直至交人, 但依家不追擊, 因為我地有正事要做！

繼續罷食

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

上環721 Video 整合 (粗略)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

唔食佢間野有幾浪費力氣

其實如果唔係餐廳報警都唔係好大件事
只係一粒老鼠屎 炒咗咪算
炒唔係因為政治立場或者啲咩 而係條友嘅對客態度

大把食店好食過佢，罷食

===============================

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

===============================

我冇野講

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

炒人基本啦有乜好原諒

而家唔係因為政見炒人
係因為做錯嘢炒人喎

邊有趕盡殺絕？
出兩篇道歉聲明咁hea都收貨

唔交人唔會原諒

出個道歉聲明就可以完事？

正皮嗰班係咪弱智 日牛嘅所謂道歉邊撚度誠懇呀
至少都要人出黎承擔責任 e.g. 當事人道歉/辭職 或者日牛翻查cctv追究當事人啦 唔係咁就放過佢下嘛
罷食 我地罷食有咩用 過兩日一冇人圍啲港豬又走入去食㗎啦 而家就係要佢做唔到生意呀嘛

道歉獲接納
但不會幫襯 講完

無人趕盡殺絕
罷食咁解啫
同埋完全見唔到有任何誠意

比次機會佢
大把更重要敵人

當然唔會拒絕啦，你等得咪等囉，睇下派唔派位比你

教還教 市民都係會身教呢啲大集團
有哂例子 呢間我以後都唔會去食

我覺得都可以算既 至小佢肯跪低
咁耐以黎有邊1間因為咁會肯跪低先
至小望下另一間既吉野家，老細撐完警
即使話擺食，一份聲明一份道歉都冇，
仲要炒廣告公司，del 獅子狗
起碼佢肯跪低先，同放棄生意去做呢樣野
我覺得可以接受 同埋佢又唔係公司立場
只係個別員工，唔通你公司有藍
你又叫人圍自己公司，叫老細炒左佢咩

利申：有幫襯過，但之後都唔會特登去食

咁撚懦弱當初咪撚學人去搞鳩人間鋪啦

感謝

check下間野個底先

無人chur 佢，
唔幫襯佢姐，
唔幫襯佢同focus 主線有咩關係呢？
係咪一間餐廳就會搞到啲人唔關注主線？

有冇tko tg group link

大叫「屌你老母」就走得，冇成本，個個咁做佢都吹你唔漲

搞啦 越冧越好

嗰啲死人tone好似:
林鄭都暫援啦 收手啦
畀條路大家行
香港要繼續搵錢

最基本個女員工
要出嚟道歉+辭職啦
唔係點叫負責
出封公關信
下次你又食佢又撚狗

吾你老母

樓主話點咪點囉
tko係佢地個tg gp話事嫁

都明白嘅 理性討論喇
食就一定唔會食返
本來食過一次 難食又貴

題外話 可惜坑口牛角水準都係比其他分店差約fd聚腳都揀唔落手

而家啲P牌
咁鍾意吾吾吾 而且無人屌

其實無炒條友真係唔好去食
肯定加料
咪做傻仔

一丁友幫成幾十間鋪頭得罪曬冚世界人，仲要無處分
執柒左佢啦，見唔到誠意

理性 是一口良藥
冇需要狙
將軍澳共同決定
幫唔幫襯只係個人選擇啫
大家繼續推主線

樓主字都未撚識
成語人講佢又講
話壽終正寢 以為執撚咗

5大訴求

咪就係，既然唔係餐廳錯，咁就炒咗個搞事嘅員工啦
如果下次又有另一位員工咁做，你哋將軍澳友又再來一次？
你都識講要留力喺5大訴求，所以唔可以俾佢咁去分散力量

不嬲無大台嘅嘢
而家拎個tg group嚟一錘定音

本來都少食

Pish

已經係職業操守
服務態度嘅問題

我估宜家只要搵十幾人著白衫，凶神惡剎咁望住間鋪就可以迫人落閘

其實唔關事
罷食有罷食 主線有主線
我睇唔出有咩conflicts

唔可以兩樣一齊做
喺餐廳門口派文宣嘅咩
會被人趕嘅咩

咩撚野內部整頓，做閪埋d大陸term

做咩咁就放過人哋 唔繼續罷食？

不炒不散

有d野做左就係做左
唔係原諒就有用

咁而家或者交波畀藍屍做
上面巴打提議send畀藍屍
我覺得幾好
包裝到間嘢撐黃:
- 畀人貼memo
- 跪低道歉信
由藍屍發起罷食

希望佢吉人天相，

唔好再搞佢
唔想去都唔好再幫襯囉

食過幾次 同fd諗唔到食乜食左佢
不過從此無得揀先揀佢

Tg grp友們重申唔係大台唔係代表
由呢個post沉好冇

東港城 日牛 有冇巴打影到啲撚樣職員張相？

但吉野家炒左外判廣告公司，出po條友又比人炒埋
點解代價去晒我地度
對家道個歉又翻到身？talk is cheap

不如去平機會
因政見不同拒絕提供服務

算啦
道左歉
唔係咩大是大非，小小餐廳職員啫

唔好搞職員
直接唔幫襯咪得